其實鍾意一個人真係會想搞大佢個肚

會好想同佢有最親密嘅關係
製造屬於我哋嘅野🙃

聽日出嚟分享下

我想搞大好多人個肚

鍾意咗個男人😅

聽日係東角慢慢講我知

我鍾意咗個男人，明知無可能都想搞大佢個肚

聽過想俾人搞大個肚多啲，作為男人唔係好想個女人大肚

肥婆岩你，唔洗搞已經夠大

G持樓主聽日維園開talk

好想搞大樓主個肚

我都好能想搞大你個肚

講得岩
我比女朋友搞大左個肚
日日塞我食野

咁係咪要同對方講淫賤野先係正常？

搞到架
倒d啤酒入屎眼